認真咁講，痴線佬何志光先係波台終結者

睇唔到現時波台有實力同佢決一死戰，希望佢繼續同cc台作對就算🏳🏳🏳🏳🏳

姓何既精神都有d問題

好少同意你

唔好得罪我，我唔小氣，不過就好記仇💪🏼

再抽華仔水我唔會放過你😠

樓主其實係咪廢青黎

佢全職收課金

都幾多係

佢光頭

駁吾刀

一.....毓炆！